hello 在忍眼淚嗎？

Hello...

Hello

王傑

Hello 無氣力談話

快抖

J ed

忍ing

Hello 在忍眼淚嗎？ Hello 無氣力談話

(;´༎ຶД༎ຶ`)ε-(´∀｀; ) 抹眼淚

王傑真係好正啊

好型

有故事的人

是否我真的一無所有 都好好聽

hi

我竟毅然毅然別了你 為何淡然淡然沒悔意

你心裡既要我離開你 莫再扮演傷心的女子

我故意地拒絕愛只因傷心太易

Don't you know i need to know 彼此相差與相戀意思

在外地?今晚機返香港?

太好聽了

你好

改名了

yes

on9名

歌名

Y 改名

不想原地踏步

閪佬～是一個毒嗎
閪佬～誰愛得太差

你有找幸福的自由

我未夠他得天獨厚

人如其名

最鍾意呢首

lm

咩料

唉

沒 估唔到姐

唱未

做咩事要放棄

佢覆你未

Hi

沒事了

hello

Ok bye

挽留

睇波未

從來唔睇，你呢！

睇緊

佢簡ex

有選擇權真好
Btw